好心借錢竟被殺 俄國女高生半裸遭棄屍河中島

俄羅斯下烏金斯克（Nizhneudinsk）一名女高中生，日前出門後就沒回家，失蹤整整8天後，被人發現她半裸陳屍在一處河中島的灌木叢中。警方調查發現，兇手竟是死者的高中同學，只因還不出約3.2萬元台幣的借款，竟對她痛下殺手！主嫌的媽媽為了救子，還當起搬運工將屍體送到河中島上棄屍。
《太陽報》報導，17歲女高中生古妮爾（Gyunel Dadashova），日前找女性友人維多利亞（Viktoria）陪她一起到嫌犯瑪寇（Igor Marko，17歲）家中討錢，沒想到古妮爾進去後就被瑪寇和其15歲同夥謝爾蓋（Sergei）砍殺致死。
維多利亞供稱，她當時在門外等待，但當門再度打開時，只見古妮爾倒臥血泊中，瑪寇和謝爾蓋恐嚇她不准說出去，否則下場就會跟古妮爾一樣，當時她嚇得什麼都不敢說。
瑪寇和謝爾蓋則將古妮爾的屍體扔進地窖中。2天後，瑪寇的媽媽打掃時意外發現血手套，詢問後得知兒子殺了人，她非但沒有帶兒子去自首，反而協助脫下古妮爾身上的血衣，運屍埋至偏僻處。
瑪寇的媽媽供稱自己單純是為了拯救愛子，希望兒子和其朋友不要變成兇手，才決定這麼做。瑪寇和謝爾蓋現已遭法辦，若被定罪，將會面臨8年至20年徒刑。瑪寇媽媽的刑責則尚待審判結果出爐。（即時新聞中心／綜合報導）

古妮爾（圖）命喪男同學之手。

主嫌瑪寇的媽媽（圖）竟幫兒子運屍去埋。

媽媽

Rip

你有冇咁痴線